{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on v√§ga soe."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Taimed p√∂√∂rduvad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja lohed lendavad k√µrgele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Puud k√µiguvad, kui puhun."},{"text":"Minu abiga saab asju lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur ja valge kohev asi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu erinevad loomad."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."},{"text":"Ô∏è Ma h√µljun k√µrgel sinu kohal."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"M√µnikord p√§rast vihmahooge n√§ete mind. Mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver."},{"text":"‚ñ´ Ma ilmun taevasse."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma olen vesi, mis k√ºlmub maapinnal, kui on v√§ga k√ºlm. Sa v√µid minu peale libastuda! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen libe."},{"text":"Olen k√ºlmunud."},{"text":"Ô∏è Suurel alal minust saab uisutada."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valguss√§hvatus."},{"text":"Ô∏è Olen osa tormist."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga v√§ikesed, j√§ised pallid, mis langevad taevast, vahel ka suvel! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla erineva suurusega."},{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Sa peaksid sisse minema, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Lumehelbekesed","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Pihusti","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega keerlev torm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerlen ringi ja ringi."},{"text":"Ô∏è V√µin asjad k√§tte v√µtta."},{"text":"Sa pead leidma turvalise koha, kui ma tulen."}],"options":[{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lehtroheline k√∂√∂givili."},{"text":"Ma ei ole alati oran≈æ."},{"text":"J√§nesed armastavad mind!"}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on t√ºvi ja oksad ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Mul on palju lehti."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikest ja vett."},{"text":"Mind v√µib kinkida kingituseks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan viinapuul. Olen salatites n√§mmine k√∂√∂givili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen enamasti vesi."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti tomatitega."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad √µied ning ma olen tihti punane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on magus l√µhn."},{"text":"Inimesed annavad mulle kingituseks armastuse n√§itamise."},{"text":"Ole minu teravate osade suhtes ettevaatlik!"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen suur ja √ºmmargune ning muutun s√ºgisel oran≈æiks. Inimesed nikerdavad mulle n√§od sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Olen harjunud tegema jack-o'-laternaid."},{"text":"Inimesed teevad minuga pirukat."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab k√µrgeks taimeks. V√µid mind pannile poputada ja kinos √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kasvades kollane."},{"text":"Maitsen h√§sti v√µi ja soolaga."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind pimedas."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Ma kasvatan maa all ja mul on kihid, mis panevad sind nutma, kui sa mind l√µikad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pirn."},{"text":"Ma panen su silmad vett vedama."},{"text":"Lisan paljudele toitudele maitset."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Redis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen vili, mis kasvab kobarates. Ahvid armastavad mind s√º√ºa ja ma koorin kergelt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºps olles kollane."},{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind tihti!"},{"text":"Kasvan troopilisel puul."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apelsin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen puu, mis kasvatab p√§hkleid. Oravatele meeldib mind talveks peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu p√§hklid on maitsvad."},{"text":"Ô∏è Oravad urgitsevad mu p√§hkleid."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"M√§nnik","isCorrect":false},{"label":"Tammepuu","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}